顯示卡太長太重會下垂

好撚整撚爛張卡同塊板
有無巴打分享心得

筷子

買個顯卡支架 頂住張卡

我部機有水冷
用個水喉出水口頂住

快啲走我幫你頂住先

自己zip個硬卡紙入去吧啦

巴打個五個風扇咩牌子
仲有機箱同水冷牌子一問

風扇同水冷牌子係aigo愛國者 機箱係淘寶

全部都係rgb風扇

買多張顯卡頂住

屌你老母呀,上面先出圖屌完呢個蝗語,你明剃鳩我眼眉?

契丹支那人唔撚識香港文化！

有支野叫千斤頂
香港好似好難搵。淘寶買好平

淘寶連運費都係幾十蚊 抵玩
不過建議唔好買機背借力果款 效用不大
要買就買細細支放卡尾果款

紙巾筒

Cm有出，108蚊，中央田有得買

SAME

靚機箱 有埋工具比你頂住佢.....

買個千斤頂

打橫放咪得囉

機箱背板上好螺絲lock住張卡米唔會跌囉

好型
可唔可以講下邊到買